睇返舊相同新相比 笑容唔同咗

係真係純粹老咗定點
個笑容愈來愈唔順眼
愈來愈樣衰
以前真係笑得好開心好陽光

返唔到去

份童真冇咗嘛

到而家都仲可以笑得出咪算好囉
唔好要求太多啦

唔洗訓？

但個人仲keep住無腦 好矛盾